「突發」示威者已進入立法會大樓了

大量示威者

推

究竟啲狗諗緊咩 各位小心呀

會唔會隨時俾人反包圍架？

小心停車場攻上嚟

go the whole hog

戰友保重

唔好受傷 唔好死 一個都不能少

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會 解放軍出動有可能

撤啦

Diunei la

佢一出解放軍股市即仆街

出囉 一國一制

收嗲啦屌你老母傻柒

撤你老母

需要人係出面守住

萬事小心
小心有埋伏
小心被人圍困
搵多啲手足把守通道

要大量人係出面守著

和理非入嚟一齊坐呀

啲狗去撚哂邊

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
唔好再浪費機會

香港人加油！

push

認真,今次咁易攻入,要諗清楚政府有咩詭計,要小心行事